<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Vazquez Personalagentur</title><link>https://itreyes.com/</link><description>Recent content on Vazquez Personalagentur</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Tue, 28 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://itreyes.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Personal Vermittlung</title><link>https://itreyes.com/services/example/</link><pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate><guid>https://itreyes.com/services/example/</guid><description>die besten Übersetzer in allen Bereichen, von der technischen Ebene bis zur grundlegendsten Ebene im industriellen und staatlichen Bereich
Technische und nicht-technische Übersetzer Dolmetscher in allen Lebensbereichen die besten Ingenieure im Bereich Softwareentwicklung, Energie, Medizin, Testautomatisierung, Testanalysten, Tester:
Software Energie Medizin Künstliche Intelligenz Datenwissenschaftler Wir bieten bundesweit die Vermittlung von hochqualifiziertem Fachpersonal und Übersetzern an.
Wir sind das ganze Jahr rund um die Uhr für Sie da.</description></item><item><title>24 Hours Available</title><link>https://itreyes.com/services/translators/</link><pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate><guid>https://itreyes.com/services/translators/</guid><description>Wir stehen Ihnen das ganze Jahr über 24 Stunden am Tag zur Verfügung, wir haben die besten Dolmetscher und Übersetzer in Spanisch, Italienisch, Portugiesisch, Arabisch, Russisch usw.</description></item><item><title>El mundo en Alemania</title><link>https://itreyes.com/blog/markdown-syntax/</link><pubDate>Tue, 28 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://itreyes.com/blog/markdown-syntax/</guid><description>&lt;p>Die Bundesregierung plant ein neues Gesetz zur qualifizierten Zuwanderung. Ab 2023 wird es noch einfacher, zum Arbeiten nach Deutschland zu kommen.&lt;/p></description></item><item><title>Erreichen Sie Ihre Ziele</title><link>https://itreyes.com/blog/placeholder-text/</link><pubDate>Tue, 28 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://itreyes.com/blog/placeholder-text/</guid><description>&lt;p>Die Säule der Fachkräfte bleibt für die Bundesregierung das zentrale Element der Zuwanderung. Grundlage dafür ist unter anderem die Blaue Karte EU für Akademiker. Die derzeitigen Gehaltsschwellen werden jedoch gesenkt. Mit anderen Worten, um in Deutschland arbeiten zu können, muss man nicht mehr so ​​viel verdienen wie jetzt, was die Einstellung erleichtert. Außerdem wollen sie die Attraktivität für ein Studium oder eine Berufsausbildung in Deutschland steigern.&lt;/p>
&lt;p>ectora summo.&lt;/p></description></item><item><title>Translators</title><link>https://itreyes.com/blog/rich-content/</link><pubDate>Fri, 10 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://itreyes.com/blog/rich-content/</guid><description>&lt;p>Übersetzer und Dolmetscher verbessern die Kommunikation, indem sie hochpräzise Informationen von einer Sprache in eine andere in verschiedenen Ländern auf der ganzen Welt übertragen. Diese Übersetzer und Dolmetscher bieten unterschiedliche Dienstleistungen an. Dolmetscher sind für die mündliche Kommunikation zuständig, während Übersetzer für die schriftliche Kommunikation zuständig sind.
Übersetzer und Dolmetscher in der Geschäftswelt spielen weltweit eine grundlegende Rolle. Sie bieten Dienstleistungen in verschiedenen Geschäftsbereichen an und sind auf bestimmte Bereiche spezialisiert. Sohn von Einige dieser Branchen.&lt;/p>
&lt;p>Hugo ships with several &lt;a href="https://gohugo.io/content-management/shortcodes/#use-hugos-built-in-shortcodes">Built-in Shortcodes&lt;/a> for rich content, along with a &lt;a href="https://gohugo.io/about/hugo-and-gdpr/">Privacy Config&lt;/a> and a set of Simple Shortcodes that enable static and no-JS versions of various social media embeds.&lt;/p></description></item><item><title>Math Typesetting</title><link>https://itreyes.com/blog/math-typesetting/</link><pubDate>Fri, 08 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://itreyes.com/blog/math-typesetting/</guid><description>&lt;p>Mathematical notation in a Hugo project can be enabled by using third party JavaScript libraries.&lt;/p></description></item><item><title>Emoji Support</title><link>https://itreyes.com/blog/emoji-support/</link><pubDate>Tue, 05 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://itreyes.com/blog/emoji-support/</guid><description>&lt;p>Emoji can be enabled in a Hugo project in a number of ways.&lt;/p></description></item><item><title>About</title><link>https://itreyes.com/about/</link><pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://itreyes.com/about/</guid><description>Wir sind eine Gruppe junger Unternehmer, die Ihnen mit unserem Netzwerk von Kontakten und mehr als 10 Jahren internationaler Erfahrung im Bereich Informationstechnologie, Energie und technischer Dokumentation in verschiedenen Sprachen das beste Personal für die Durchführung Ihrer Projekte zur Verfügung stellen können .
Wir sind derzeit auf den Bereich Kommunikation, Linguistik und Ingenieurwesen spezialisiert.
Unsere Erfahrung in Europa, Amerika und dem Nahen Osten hat uns die Sensibilität gegeben, immer die besten Mitarbeiter zu finden.</description></item><item><title>Contact</title><link>https://itreyes.com/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://itreyes.com/contact/</guid><description>To contact us, please fill out the form below.</description></item></channel></rss>