<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Services on Vazquez Personalagentur</title><link>https://itreyes.com/services/</link><description>Recent content in Services on Vazquez Personalagentur</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</lastBuildDate><atom:link href="https://itreyes.com/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Personal Vermittlung</title><link>https://itreyes.com/services/example/</link><pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate><guid>https://itreyes.com/services/example/</guid><description>die besten Übersetzer in allen Bereichen, von der technischen Ebene bis zur grundlegendsten Ebene im industriellen und staatlichen Bereich
Technische und nicht-technische Übersetzer Dolmetscher in allen Lebensbereichen die besten Ingenieure im Bereich Softwareentwicklung, Energie, Medizin, Testautomatisierung, Testanalysten, Tester:
Software Energie Medizin Künstliche Intelligenz Datenwissenschaftler Wir bieten bundesweit die Vermittlung von hochqualifiziertem Fachpersonal und Übersetzern an.
Wir sind das ganze Jahr rund um die Uhr für Sie da.</description></item><item><title>24 Hours Available</title><link>https://itreyes.com/services/translators/</link><pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate><guid>https://itreyes.com/services/translators/</guid><description>Übersetzer und Dolmetscher verbessern die Kommunikation, indem sie hochpräzise Informationen von einer Sprache in eine andere in verschiedenen Ländern auf der ganzen Welt übertragen. Diese Übersetzer und Dolmetscher bieten unterschiedliche Dienstleistungen an. Dolmetscher sind für die mündliche Kommunikation zuständig, während Übersetzer für die schriftliche Kommunikation zuständig sind. Übersetzer und Dolmetscher in der Geschäftswelt spielen weltweit eine grundlegende Rolle. Sie bieten Dienstleistungen in verschiedenen Geschäftsbereichen an und sind auf bestimmte Bereiche spezialisiert.</description></item></channel></rss>